試過同山羊拍拖既請入

因為山羊中意做自己野，中意活在自己的世界
唔講係因為覺得講左你都唔會明，而且廢時嘈交。
就算得自己一個生活都無乜所謂嘅人黎
應該係

認同！！
淨係掛住做野，可以成日都唔搵女朋友，電話又無個，訊息又無個！ 自問係好仆街！但改唔到。。。

利申 : 山羊座

屌我今朝先係 同緊個想追既天蠍傾計
佢話佢唔舒服 我諗左一陣先話不如我黎搵你
之後佢話唔洗 叫我返工 我即刻鬆左口氣

之前同過隻山羊一齊
不過佢掛住食草，問佢野一係唔答
一係就好串咁咩我

咩啊咩啊咩啊

我山羊座 極痴女朋友
點忙都會隔一陣send msg比女朋友
出街又會報到
乜春都可以就哂佢

但有不滿果d 唔會咁易講出黎
除非佢問我 關心我 叫我講出口先會傾下
前兩個女朋友明知我唔鐘意都仲做 最後分手大爆發
仲有唔會咁易講分手 直到死心一刻先會講

咁我仲係唔係山羊

sorry同你完全相反
利申
自己山羊老婆天蠍

Yamede

有啲係溝嘅
兩個星座啲啲交界位會mix咗第二個星座
我係山羊mix射手

大家咁話

白羊就有。。

你嗰隻綿羊嚟，山羊唔係咩咩聲

山羊座真係成日唔撚應機

佢地性格係咁 唔係唔理你同唔愛你
希望媽打頂得順

絲打*

媽你老

惡到-.-